假如你有超能力望到人FF的畫面

平時唔知點解一邊行一邊發白日夢，幻想自己將來有咩成就，見到靚女就有性幻想，
如果大家可以互相透視對方幻想既畫面唔知會點 ，
不過作為毒撚，有得幻想都總算對未來有所抱負，希望有機會脫毒做成功人士

做乜鳩啊大佬